而家做廠仲有冇得做

十幾年前 好多同事走左返大陸做廠 搞外貿

想知而家環境如何

做人體器官廠

而家真係要做落去，搵到食既得幾瓣
一係automotive 一係medical一係高檔電子野，門檻高難入行
一係自己公司有brand一係碼得住大客
製衣做鞋玩具已經死左九成

轉左型咁